有無人食開tramadol

一日食一粒50mg食一個月嘅話
會唔會有啲咩負作用或者上癮？

屌我見佢係鴉片類藥物 驚食耐咗會上癮

你係邊度痛？
我長期受痛症困擾

opioid喎 係有鴉片成份

我係呢排頭痛 食咗大半個月
巴打你每日食幾多到？

因人而異，一日一粒ok
有人食2粒，頂唔到會嘔

我係長期頭痛，克痛反而ok
有食開 Gabapentin / tramadol/利痛抑
效果一時時
但你要先了解自己既痛症來源，再針對用藥
不過ching 你食止痛藥時一定要跟胃藥
止痛藥好傷胃
保重

我係絲😁

食無問題 要跟胃藥
同埋唔痛唔好食啦

有食過 食三日到就會嘔

所以唔係超痛都唔會食

好 遲啲跟埋胃藥食
你都保重

盡量唔食啦
呢排成日頭痛無計

上網睇有啲人頭幾日係會嘔
食耐咗就無事

你試下去 藥房買 盒 ，克痛 啦
記得食小小野打底，
跟住食2粒克痛，再跟胃藥
唔係極痛，30分鐘左右
都會止得哂

一黎就食到tramadol 咁重
你翻唔到轉頭，仲後生啊😪
保重保重

好 我會試下thx so much

腎石痛食左都頂唔到

腎石應該唔係tramadol可以搞掂嘅嘢

手術前要靠佢

tramadol食左好易頭暈作嘔
冇乜就唔好食喇
食兩粒panadol冇用？

Panadol regular咁食都唔得？pain control其實你未痛都食得 痛先食就緊係要tramadol啦 下次未痛都食定先可以

你覺得tramadol定gabapentin定lyrica最勁

Gabapentin, lyrica 都係主力搞神經痛

其實可以panadol 加 tramadol 一齊食

opioid 同 non-opioid 一齊食係可以，有synergistic effect

以前讀pain 睇過下

OT 前 panadol 同tramadol 一齊食

50mg 一粒，一日三粒內都ok, panadol 1g 咁食 max. 4g/day

唔可以長期食，食過量真係死人
你去看醫生啦
正路你無可能買得到
唔會上引的